同你地chat最多既女仔有幾條信息

15000條

A零玖

sor唔記得波台清冇女
a09!!!!!

慢左𨳒

你同你老母咁多計傾啊

同你老母多啲

A09 最多嗰個咪你阿媽囉

慢左啦

老啦

今次前四不入

波台清果然冇女

only ching有女

ching應該過3萬

之前無back up

點解
懶型

唔同os

錯過了

邊到有得睇

我del 哂

貢傻仔

過萬條都應該有

storage usage

做咩咁睇唔開

300000條

3 ，4 年了

過萬條都唔去馬
無心脾你溝既連覆機都費事

ching同bot傾計

痴𨶙左線 正常唔係會keep架咩

6

我同條女兩年半都係十萬
最熟果個女性六年先三萬
巴打好野

keep 乜啊

樓主多囡

點計

12萬

Whatsapp有功能計

290,505 兩年幾
唔會再加上去，因為係ex黎，唔會再聯絡

有時會一時意氣一野del晒
結果隔一排想睇返都後悔

無後悔

九萬
同女朋友

1.9gb

大家點數出黎 痴線

294000

同樓主日對夜 洗咩信息

點樣可以用wts 睇到

whatsapp -> 設定 -> 數據和儲存用量 -> 儲存用量 -> 篤果個人個名

1.3gb 266999

年幾都17萬

Ex 5年了

二十三萬四千六百八十九

同男朋友半年多少少 近80000

9300幾

但最多果個同性都係1萬左右